游清源 即使多人打針出事，都絕對同國貨無關？

游清源
即使多人打針出事，都絕對同國貨無關？
（游清源）
Mar 8, 2021

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：網上圖片）